我想問升乜撚野？？

又扮晒野升得果少少
下午實轉燈

買左重牛, 多謝你

今日引牛 明天狂插

超賣咁耐，點都會升返一兩日

一上完3M即刻跌啦到仆街啦

特價熊

升夠2000俾你睇

等IFC少啲人啫

升2000我吞晒你啲屎眼毛呀

啱啊跌咗3000升返600邊算爆升
新年後3幻4見

不如問之前點解要跌咁多

無貨係手？

升市無貨個人係會有D慌